葵盛東手足注意！

小弟住葵盛東其中一楝嘅中層 我個層有個鄰居 識咗廿年 平時見面都會笑住打招呼 佢笑容係好和藹可親 比人感覺係好慈祥個啲

直到琴晚我落公園咆哮咁啱比佢見到 之後比佢捉住訓話 話我地嘈住人瞓覺 又爆自己係福建人 話中國點點點好 乜乜柒柒 我地後生一代比人洗咗腦 遊行企前線有$5000收之後話自己會蒙面拎鐵通係後樓梯打啲咆哮嘅人 見到我都無情講咁話 （其實前一晚我真係起後樓梯咆哮）又話夜晚會跟住啲單拖咆哮獸 去啲暗角位摙撚死佢 又叫我遊行唔好企咁前 當係識咗我咁耐又係鄰居先講咁多 佢仲要愈講愈嬲 嬲到個人震震地 又話如果有得買AK 自己一定會買枝掃低幾百個之後自己去坐監

好彩後尾佢講講下講到話自己去過好多地方旅行 我即刻轉咗個話題追問佢覺得邊度旅行最好之類 個時勁驚佢講講下會嬲到郁9我

比佢訓話完 我照落去連儂牆原本約咗個friend 整野 但係一路整一路勁驚比佢見到 係咁叫我個friend睇水

如果各位葵盛東巴絲打夜晚整連儂牆或者咆哮真係要小心啲 切勿單拖 多個人多個照應

但我之後都會照出 最多鄭家穎遊擊隊 等佢捉唔到我

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

人地都出曬聲 仲唔買返袋20kg米？

咁你唔問佢點解會出現係香港

個陣真心淆 完全唔敢駁佢

諗定下次再遇到呢d人反駁佢地

問左佢即係打你，呢D覺得自己處於下風同無面就打人

呢啲人無得救
大叫支持解放軍入城攬炒囉

如果再見返佢 會同佢講就算你要打我 殺我我都會照做 因為佢琴日已經揭咗自己張底牌同底線 反而無咁驚 希望我嘅堅持會比佢見到 但都會防範一下 夜晚整連儂牆帶把交剪同保鮮紙卷 兜路返屋企 始終住埋同一層 我都係驚佢搞我屋企人

咁你影左相upload得上黎未？

咁撚堅 好得人驚喎

唔好駁了
藍絲有暴力傾向

識咗咁耐完全唔發覺佢係啲咁嘅人

琴日仲要show佢wechat朋友圈其中一張相
應該係youtube screenshot 其中一幕
有一排人指住個鬼佬鬧 而佢係企最前
之後同我講個日差啲打個鬼佬

可能人地真係有白卡 大條道理打人唔洗坐
聽講葵涌個頭好多白卡